賭場女職員角子機開箱點算撻10蚊攝衫領斷正

一名任職賭場十多年、現於路氹角子機區域工作的女職員，疑利用工作之便，於角子機開箱點算時，竊取僅僅10元現金斷正！經輾轉查獲，揭發有人曾於一個月內點算錢箱時，先後七次偷錢，司警接報到場將其拘捕，正追查具體偷竊的金額。

被捕澳門女子姓LOKE，55歲，角子機員工，2007年入職；已涉公務之侵佔送交檢察院處理。

案情指，路氹一間賭場於本周一(21日)早上向司警檢舉，涉案女職員日前上班期間點算角子機的錢箱，暗中偷取一張面值10元的港元現金紙幣，再攝入制服衣領，監場見狀立即喝止。司警接案到場調查，有人承認在本月15日曾經四次及於19日兩次以相同手法犯案，但拒絕交代具體偷竊的金額。警方翻查角子機區域的閉路電視，亦拍攝不到疑犯偷錢的數目，不排除有人故意用身體遮擋，或選擇死角、「盲眼位」犯案，案件有待進一步調查。

...............為興趣？

因為佢賺夠 想畀其他人都賺下

掩飾之前其他人嘅大額盜竊

十蚊雞

應該佢呀頭想保佢，當佢偷10蚊算判輕d

咁撚冇大志

窮人真係無咩大志

心理病

其實咪同打工仔做report專登打錯幾隻字睇下有冇人發覺個心態差唔多 咁都要拉

要偷幾多先有肉食得黎唔比人發現冇左大金額

而家全部電子紀錄，就算少左$1都會發現

十蚊成贏二千五百幾萬

我借夠20比你